［突發］林鄭月娥全家將在兩周內被取消英國國籍

英國內政部：將撤銷林鄭月娥全家英國國籍 消息人士引英國內政部不願透露其他姓名官員，預計英國政府將在兩周內正式宣佈取消鄭月娥全家英國國籍。 該官員強調，英國幾個世紀以來都在堅守英國價值與通行的文明規則。英國不會因爲雙向對等商業利益而放棄自己文明底綫。

香港人民的反抗運動已經持續了6個月，英國採取一些實際行動，包括取消推動《逃犯條例》修訂草案的港府官員及其家人的英國國籍。該報道綜合媒體消息，一位名為「Deeran Kumar」上發起連署，他於連署書上表示，「在香港政府引用《緊急法》通過《禁蒙面法》，而法律卻不及於香港警察，可見政府機關在法律之前並不平等，這顯示香港已非法治社會，並進入緊急狀態，因此，英國內政部撤銷林鄭月娥一家的英國公民身分」；對此，Deeran Kumar還特別指出林鄭的丈夫及兩個兒子的名字，並稱其兩個兒子皆於英國定居、讀書。

該報道說，在連署書的最後，「Deeran Kumar」強調，「我誠摯相信，英國對遏制香港的暴力行為須負道德責任，有鑒於林鄭月娥拒負香港特首責任並施行嚴刑峻法，英國內政部應該永久撤銷林鄭月娥一家的公民身分」。

據該報道引述消息說，林鄭月娥與丈夫林兆波於英國劍橋結識，1984年結婚，育有兩子，父子三人均持有英國國籍，而林鄭月娥則於2007年因擔任發展局局長放棄英國國籍。
強調，「我誠摯相信，英國對遏制香港的暴力行為須負道德責任，有鑑於林鄭月娥拒負香港特首責任並施行嚴刑峻法，英國內政部永久撤銷林鄭月娥一家的公民身分」

篇野既source?
網友講就當真？

fake news

Source?

FAKE NEWS

dont share content farm

冇來源，一律當傳聞算

不過幾治癒

冇source